{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061581",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "김씨생과방"
    },
    "text": "大田広域市西区陶山路403番キル391階101号に位置する「キム氏生果房」は以前は「ミョンジンジュアク」というブランドで知られていました。 しかし、現在は「金さん生果房」に変更されています。 「キム氏生果部屋」は、新鮮な韓国料理デザートを提供するために予約注文を受け付けており、健康的な味のためにチョチョンを煮込み、毎日少量注文生産しています。 また、ギャラリアメゾンVIPラウンジと紫雲台および機関VIPラインにもデザートを納品しています。 このお店は屯山eピョンハンセサン2団地の向かい側に位置し、龍門駅5番6番出口から徒歩5分の距離にあります。 メニューとしては様々な種類のデザートセットをご提供しております。 例えば、9区の開城奏楽セットは30,000ウォンで、9区の正果Aセットは34,000ウォン、9錠菓Bセットは33,000ウォン、干し柿巻きセットは30,000ウォン、干し柿巻き2個は4,000ウォン、クルミ錠菓150gは15,000ウォン、韓菓150gは7,000ウォン、手作りミニ薬菓は2,000ウォン、伝統手作り薬菓が1,500ウォン、奏楽が3千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "キム氏生果房です。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市西区陶山路403番キル391階101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約注文を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、予約注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新鮮な韓国料理デザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "干し柿巻きセット、クルミ錠菓、韓菓など、様々な種類のデザートセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屯山eピョンハンセサン2団地、紫雲台、機関VIPラインなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "お店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "龍門駅の5番6番出口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "健康的な味のためにチョチョンを煮込み、毎日少量注文生産していることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのような場所にデザートを納品していますか？",
            "answer": "ギャラリアメゾンVIPラウンジと紫雲台および機関VIPラインにデザートを納品しています。"
        },
        {
            "question": "以前の店名は何ですか？",
            "answer": "以前は「ミョンジンジュアク」というブランドで知られていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 328
    }
}